抵押贷款利率在过去几个月保持坚挺，尽管美国国债收益率(殖利率)稳步攀升，但在过去几周终于有所回落，与收益率同步，收益率已从稳步上行转为全力冲刺。 抵押贷款利率连续第二周飙升|凯西·奥尔顿| 2021年2月25日|华盛顿邮报 
 因为你早早到达办公室，一整天都在冲刺，对扔给你的所有事情说“是”，在月亮前下班，摇摇晃晃地回家，一到那里就倒在床上。 新书赞颂午睡、电视和周末的好处特丽·施里琴梅耶，2021年2月18日，华盛顿刀锋 
 在距离终点还有150码的时候，队员们开始拼命冲刺。 《我不相信我上面的人》:防暴警察公开了对国会暴动的灾难性反应|，作者:华金·萨皮恩和约书亚·卡普兰 
 然后，他们会增加更多的时间，恩比德会在投篮间隙进行全场冲刺。 乔尔·恩比德改变了休赛期的状态。 现在他打得像个MVP。 Yaron Weitzman | 2021年2月9日|FiveThirtyEight 
 试验平均持续6分钟多一点，正如预期的那样，他们遵循u型的速度曲线:快速的开始，均匀的中间和结束冲刺。 最后一脚的生理学|Alex Hutchinson | 2021年1月26日|户外在线 
 查克·托德效应(Chuck Todd Effect)将最终决定麦康奈尔/格莱姆斯的冲刺，这似乎极不可能。 那些Alison Lundergan Grimes的讣告为时过早——她还在坚持|Jonathan Miller | 2014年10月23日|DAILY BEAST 
 当你踩下冲刺车的油门时，车就会侧开。 托尼·斯图尔特的纳斯卡丑闻是他杀还是意外? Robert Silverman | 2014年8月11日|DAILY BEAST 
 混合健身结合了俯卧撑、引体向上、奥林匹克举重和其他快速循环冲刺的练习。 Amiigo Tracker将数据与dead升降机配对 
 因此，疾控中心表示，他们的应对措施将更像是一场“马拉松”而不是短跑。 美国疾病控制与预防中心称埃博拉爆发为“森林大火”Abby Haglage 2014年7月28日 
 对于剩下的共和党人来说，初选的结束仅仅是疯狂冲刺决选的开始。 茶党在乔治亚州参议员竞选中落败帕特丽夏·墨菲| 2014年5月19日|每日野兽 
 没有一个女人在泥泞的日子过马路时，你不会跑过去看她的脚踝。 You Never Know Your Luck .完成|Gilbert Parker 
 他突然冲刺起来，试图躲开那致命的触碰。 地位文明|罗伯特·谢克利 
 如果把秒表拿在我身上，我肯定会创造短距离短跑的纪录。 我在许多州和外国的生活|乔治弗朗西斯火车 
 马镫从牛的头上跳了下来，打牛的人迅速冲刺，离开了危险地带。 德克萨斯州的小马骑士男孩|弗兰克吉帕钦 
 他们所走的小路旁边的灌木丛里传来一声疯狂的喊叫，向导差点又跑了起来。 蓝岭的小马骑士男孩|弗兰克·吉·帕钦